有無工程界已上岸巴打好中意睇工程post d巴打嗌生嗌死怨天怨地

返6日 狂ot 日日比人屌 比人玩
利伸 已入政府

政府都大把番6日 日日ot幾個鐘

又係你呢隻狗
我祝你比車撞死 煩到閪咁

啱呀，但TO/WS類唔好話自己上咗岸
得嗰3-4雞野，本來喺出面搵得萬幾蚊既垃圾，有資格笑人咩

笑左 大把TO/WS排夠期就升STO / BSI啦
做唔到就眼紅人地呀？
利伸非to/ws

唔好玩啦，排晒凳仔10個先升1-2個仲要瀨晒鞋底，政府friend 自己講，無人會眼紅
STO / BSI 搞咁多野咪又得6-7萬
正正常常engine 40歲前都過晒啦，當係最廢既consultant.
Contractor/ client side 人工分紅都過晒啦。
得班無志氣既廢柴先入去做
繼續逃避自己市場價值啦，反正公認政府係最大廢物回收站

笑撚到我
10個得1-2個升？ 你個fd邊個dept.呀 定係9吹
眼見幾個部門都係頂盡max左幾年就升 未max就升既大有人在
做consultant / contractor 40歲前都有60l?
真係咁好搵既就唔會爭入政府professional 啦
繼續為自己考唔到入去搵藉口啦

等於有條傻佬，中咗一億金多寶，然後走去笑大部份專業人士一世都搵唔到一億
無實力而好彩，就低調啲啦
人唔笑狗都吠

哦 繼續6天工作無限ot啦專業人士

明明hyd to每3個就有1個升 housing 就5:1
ws就睇咩部門啦 housing ai 6年上ai
hyd就快都15年咁上下
私人市場幾多考唔到牌40歲都係得4雞
利申已上岸 春袋都r損左幾個
你慢慢做engine啦 呢啲人工我袋唔起

識親做政府既舊同學 親戚
能力冇就梗 全部都係縮骨 卸膊 算死草個類人

啱呀！最好唔洗做，逗10幾萬唯有政府先做到，反正政府大把人返工睇咸片，呃飲呃食嫁啦
全港最大垃圾回收場

工程界係咪應該最少討論engineer grade先岩？否則叫地盤界會清晰啲。

Ching 轉咩行

你70後？ 新制既工程系公務員差極有限

考唔到就係到玩抹黑？

冇轉行呀

Pro-grade 都好啲，大部份都係有學識，有文化。
Technical grade 好多都係讀唔成書，好怨恨其他人；入政府「借」到少少權利就懶臭串，以為自己係呀sir, 蝦蝦霸霸
某程度上連警犬都不如

咪就係討論緊e grade囉

40歲樓下啲engine真係叻仔黎 想幫佢地劣鳩

咁做緊咩

講到咁白 好咩

唔覺 都係垃圾
Btw唔係識表面野 呃呃tumtum就係識工程架

不了，日日對班奴才命都短幾年
利申：考過死全家

梳 唔識規舉
小弟就grad想問client 入唔到做咩好

做住狗先囉都冇計 都唔係個個一畢業就做client

Main con 定 consultant 好
同埋邊間好
利申讀大電

Civil架我 唔識

點都好 thx Ching

Tech 鬼tech馬
仲要問番我轉頭 點解要咁做

聽人講內部人地11kV 做緊野
某職員係另一邊解人地鎖打電 電死左個電工
後尾個職員要升佢職黎調走 因為政府炒唔到人
咁腐敗真係你做落去啦

大撚把呀sir考政府engine啦

利申consultant

政府咩位先？
Engineer 就真正上岸啦

利伸:做緊client 都想入政府

Consultant 啦 係辛苦d但有左經驗轉工好易

聽你咁講應該係過緊ws/ai請教你？
無人識晒所有野既 況且佢地風火水電都要睇緊係無你地咁精專啦
調番轉佢識既野你又未別識啦
我又唔相信要靠升職先調得走佢
同埋咁大單野無告佢誤殺？

Agger 做過consultant好似都易啲入政府

如果唔係私營同政府人工同福利差咁遠 點會搞成咁

Ching 係 E ?

咁上面點解會講緊係3-4萬咁低，要升先再過依個人工？

惡到 講事實都嬲 你依家可能唔洗ot 之後調下位 咪又係有機會ot到隻狗咁

以樓主嗰種氣焰，係E/AO/EO就晨早衝出來認屎認屁啦
利伸非to/ws
可能係ACO/workman
講真大把人入政府都係呃飲呃食，唔緊要，我明
仲要走出來認屎認屁嗰下乞人憎

真 佢好似仲唔知ws有分ai acw aiow 佢剩係識bsi個邊 係咪入左去做19so/absi呀

打多ai

收皮啦 19to

唔好意思 你估撚錯晒
做緊咩位我唔洗同你交代
你係咪唔抵得政府小workload過你人工又高過你所以咁睇唔順眼呀

唔好懶醒啦
我做政府果時你都未畢業啦to仔
係到懶熟職系

不嬲都話除左eng 其他位都係19位

我幾時有話自己醒？ 醒既就唔會入政府做19tech位啦我

排到幾時呀 笑撚左

條友覺得入政府就上左岸 人地可能入去做工程師呀

樓主個意思係
做正苦就食撚住你地下家, 吹咩

宜家得2A3O同pro-grade高人工過我
你係唔係2A3O定E 先？定係郵差呀
答你都唔敢答就返印度吔蕉啦

拎緊point 26 重有得升
係咩自己諗

姐係唔係pro-grade la
唔係咪唔係囉
原來5雞野就走去笑人

仲未知有幾多水份
我話自己拎緊point 48 重有得升
係咩自己諗

得啦 聽日繼續努力ot啦講咁多廢話

傻仔，一世幫engine 舔鞋底啦
你呢世都做唔到professional
繼續攞5雞野打飛機啦

未做過就收皮啦
莊閒都未分得清
講咁多你咪又係4皮都冇

做緊乾收銀，但有父幹有兩層樓收租

望住你地傾跳point仲好笑

咁成個post最廢咪你囉
靠老豆 冇老豆你連屎蟲都不如

無咪無洗鬼好似你咁左閃右避
我宜家未到30歲
你出到來2皮都無唔值

隨便咀炮

你話係咪係囉
繼續奶client鞋底啦

上年reject 左EMSD

唔明點解咁多大學生去做so to
明明仲後生 點解唔試下先做其他先
so to 咁難升 又刻板

ching攞housing 未?

行完scheme再 減薪考入黎既大有人在

出面價西囉
十項全能 fresh 叉engine 先高TO Max point 少少
同時 TO工作量有幾多？

唔係呀嘛

近排退休潮姐

Btw唔好再吹奏政府了

搞到咁多人入

E garde 都唔係
就開post 串77
d 阿sir 仲謙虛過你
真係笑左

睇你個格局都做唔到大事

同意 個格局唔似

見到Pt26 唔怪得啦

入政府都有資格笑鳩人
咩世界

你又幾錢人工

好低人工

雖然高過pt26

屌
俾盡AE位

好撚威呀 聽日記住又要幫client奶鞋底啦

唔洗幫client奶喎
話時話 你client 唔係市民咩？

同意 話高過我果堆

佢client 咪班公屋住戶囉

講真佢話自己係E 我都唔信，身上有種寒酸同無知，搵10皮都彌補唔到
見好多政府engine真係謙虛好多，佢地都話自己係好彩姐

係咪professional grade先

c+5之內係真係普遍三四萬
你自己問下人

因為fresh chart市價得番3萬

睇晒，原來唔係
咁不如算啦收手啦

咁chart 既價值 唔係得C+0 果下ge
C 只係一個關口
去到 C+5 ，C+10 以上
你apply 到既post 就唔同啦

如果做STR 可以考RSE 可以做freelance
其實有好多 可能性
唔好睇得咁窄

lm

咁L顛

唔撚係啊